包圍警總 警員被打爆痱滋案 裝修工暴動等罪共判囚4年

包圍警總警員被打爆痱滋案 裝修工暴動等罪共判囚4年

去年6月26日包圍警察總部案，警員供稱受襲致痱滋爆裂，26歲被告裝修工人岑曉麟上星期四被裁定暴動罪及普通襲擊罪成，他早前又承認一項無合理因由而沒有按照法庭的指定歸押，今日在區域法院被判囚4年。

法官上周裁決時表示，警員遇襲痱滋爆裂實屬十分輕微，甚至可以說是微不足道，控方原本提出檢控被告襲擊引致他人身體受傷罪，不符客觀證據。

法官又提到，不得不承認處理本案案情有困難，因涉及暴動行為與以往案例有別，不是一般與警方對抗、掟磚、襲警等行為，或在同類案件中算是輕微，判刑需作多方面平衡。

推

算少

爆人菲滋要坐4年

少? 點解會入到暴動 冇縱火 冇掟磚

佢自己都識講 「輕微」喎。。。。

黑警爆人眼就唔洗坐

法治wo

係暴動判得重